8月5日全城罷工罷市聯署 大家spread開去！！

第一次開post 唔好屌咁大力
睇完陶傑講罷工個post 覺得如果要大家知道有好多同路人
最好都係有大概實際數字
所以開左個聯署 希望大家表明會罷工罷課
咁先至推到本身有猶豫嘅人一把 比佢地知道我地唔係少數人！

光復香港 時代革命

推

光復香港 時代革命